覺不覺大學冇風紀好低質？

D紀律完全唔得

城大 大把保安捉自己學生唔理外人

誠邀你做連登風紀 平息紏紛

連登已經好多風紀

覺

vad

連你老母 好撚難聽